(1q題) 有邊條1q題答案唔係陳國邦？

唔係華人社會既iq題

TVB藝人

有一日曹操同劉備一齊向王上告狀
劉備: 曹操係奸臣黎架, 佢貪埋貪埋好多錢, 王上你要作主呀
曹操: 你都ON9, 王上佢屈尻我呀, 實情佢先係大貪官
王上身邊太監: M...咁即係你地其中一個係奸臣貪官, 但係口同鼻"R", 王上英明, 邊個先係清白?
王上: 拖劉備出去斬!
劉備: 王上冤枉呀~~[俾人拖左出去]
問題: 點解王上知道劉備先係貪官呢?